中年單身女上司通常難頂, 咁有無人遇過中年單身TB上司??

唔敢想像

媾咗佢

屌你老母，
tb同事係最憎on9 既生物